# Evalutation HTML/CSS/ANGULAR/NODE

## Enoncé
Un site immobilier contenant une partie administration pour publier, éditer, supprimer des annonces.
Dans cette partie on pourra aussi manager les types de bien : Maison, Appartement, Bureau.
On administrera aussi les avantages du bien (ex: jardin, balcon, terrasse, piscine…)
Et les mots clés définissant l’annonce (ex: Coup de coeur, Bien exceptionnel, Vue de reve, emplacement privilégié…)
Une annonce est représentée par un titre, un prix, un secteur, Nb de pièces, Description, ses avantages, ses mots clés, un agent immobilier, une photo dont l’url sera enregistrée dans la bdd

Un agent immobilier est représenté par nom, age, email, password, telephone.

Un administrateur pourra créer les agents immobiliers.
Les agents immobiliers et l administrateur pourront gerer les annonces.


En option, vous pouvez rajouter des photos sur les maisons et sur les agents immobiliers.
De l’auto completion pour les mots clés et les avantages.


Ce projet est compose d’une partie back en NodeJS et d’un front en angular.
Bien évidemment, l’appli/site sera responsive et sécurisée.
